[10月新番]P.A.WORKS Fairy gone 第2季

突然間變左好老土既前傳

因為所有野都屬於人類 所以屠村
笑左

依然好悶

睇完呢集 終於明少少上季做緊咩

有講過野

本身應該壓制到對面 諗都唔諗就跳落去
不過幾好笑 變左TK

古伊卡林突然參戰,填番個有用既人
上季介紹完,今集終於可以串番d人

一出場就有妖精武
搵左成季先爆黑書係抄呢下真係唔知講咩好

古伊卡林推動晒成個發展

本書係咪寫點用妖精整核彈
睇下收唔收得番曬d伏線
幾個勢力家下要清一個
黑書後裔+男主team+雷頓恩應該目的都係類似
唔想妖精再投入戰場
但另一邊統一國+舊戰爭國聯合軍似乎想再打仗
所以想要力量
計埋妖精武器都唔知想點

仲以為頂到耐d,都係劇情殺
換轉恐怖片咁多一齊攻邊頂到
女主隻野,又或者講妖精到家下都唔明做緊乜
比人打傷會反映係個人身上
最新玩法係copy
一提完就到通街都係既?
仲以為第1集隻野只係傳說,同埋妖精會忽然間上身互打
原來係特別例子
但個教團又同女主條村有咩分別,都係當隻野神咁拜
主線都係去番上季最尾咁,變左係妖精武器使用者之間既戰鬥
睇下佢仲有咩大道理講

今集都收左幾多伏線下???

收齊本書係用黎整神獸
confirm左首相+多蘿西婭+後裔+雷係同一目的
妖精省就.......其實都預左
弗里個fd到底係幫邊面......真係睇唔透

我覺佢只係想引佢地開戰打餐飽
戰爭令到佢老婆死左,想報復
但戰線仲未統一,大家仲係收收埋埋唔講自己目的
但現狀睇應該繼續保持多勢力互片
首相+多蘿西婭+黑書後裔
雷頓恩,獨家村mode,唔知會唔會合作
女主個fd,唔計啦,只係想殺雷
阿凱姆,想打統一國?
咩公爵? 唔記得死左未,

融合體仲以為係之前講做手術成功率上升
會整到一個有好多妖精器官既人
原來就係上集隻唔知咩怪獸?

女主妖精能力就唔期待
成套野妖精都廢廢地咁,副作用比人打就痛,頂幾野就會收檔
再之後出埋妖精武器
黎緊應該係玩team合作,妖精武器用家雷,男主,局長,阿凱姆個隊長互片
女主就係側邊偷雞燒人,解放隻妖精
唔係真係諗唔到係班高手入面,女主可以點好似今集咁慢慢燒人或者有作為

唔知有冇記錯
個fd好似前幾集問過弗里為咩而戰
我都諗緊呢句有咩用

阿凱姆想打統一國應該好正常?
個公爵唔係好似比雷伏鳩死左?

上集隻野係咪奧茲果隻定咩?

妖精武器有用過妖精好撚多

為咩而戰ed,覺得都係歸類番佢地係一team人,為左和平而戰

每集都做d野加深講佢地係team,總之都係team,做乜都為team
老野公爵唔想睇番轉頭,唔理

上集隻野對番第1集,就係最原始隻附身妖精,家下叫神獸
唔知點解衰弱左,可能係討伐,捉既時候整傷?
女主team人話佢想"復活"神獸,復活隻字唔知佢地點理解
係咪屍體變番生之類
應該係唔知原來隻野直頭係佢手上?
至於之後係女主,個fd定雷會做祭品復活隻野就睇佢發展

頂 我知你講邊隻啦

妖精應該冇咁易死，按照今次個女主外掛慢慢燒.....
可能討伐唔到，所以搵方法鎖住佢，然後衰弱

預告入面立左flag 應該捉女主做祭品先

點解你地可以咁認真睇
睇呢套野我放棄左思考

睇到訓著

冇認真既，係e幾集佢係咁爆料咪有d野諗下

幹部求其一砍就劇情殺
妖精武器勁咁多又可以打到妖精 又可以無效妖精被動技 妖精淪為擋子彈嘅盾牌

甜心會唔會又係唔知邊個嘅後裔？咁落力去追黑之妖精書 定只係一個我行我素嘅實業家
奧茲嘅死就係比教團用黎做移植妖精實驗

融合獸.........

誤解左? 原來係想整合成獸
果隻"神獸"都唔係成品
cut曬搵書e part,只係留家下e段真係1季夠講